Failure Is Not Fatal

“Success is not final, failure is not fatal: it is the courage to continue that counts.”

— Winston Churchill, British Prime Minister

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單,唔入T1T2(禁制令)